airpod 其中一隻電虧左點攪

其中一隻虧左 另一隻只可以用到一粒鐘左右 有無得換電

買過對😂

airpods冇得換電
準備定錢買新

上網買另一隻

整虧埋第二隻佢平衡返

我都係
我右邊淨係用到50分鐘，仲要成日無啦啦斷線

Me 2 左邊得1粒鐘電 右邊有個半鐘

E個 design 就係要你換快D

單買平啲

我左邊個隻剩係聽兩隻歌就會收皮自動disconnect，但睇個電量仲有90幾%

用咗幾耐？

1年幾開始出事 而家兩年

換新啦

淨用單邊,幾型

連登開post搵同路人交換一隻

認真答，買過對

有人話用上面呢個方法，但我試過唔work
之前對airpods用咗兩年得返一個鐘電，而家轉咗airpods pro

我對上一代都係咁
所以先買二代

上數碼通/hktv/領域買平200

我個對airpod 一講電話d電就好似倒水咁
聽歌又冇乜嘢

我舊年跌左一邊airpod一代，就咁買單隻5百幾，我問埋想換電點計，職員答如果換電單隻3百幾，即係一換一3百幾

咁ok 反正港寶都二百幾蚊一隻

我右邊AirPod 曾經突然死左，放翻入個case 一排，又可以work 返。

仲用緊第一代
試過兩次連殼拎左去洗都仲用得番
依排啲電用到45分鐘左右
準備換新

我第一代都係咁,頂唔順換咗隻pro
乖乖地貨金啦